說好的民意逆轉呢?

香港人 為你地自豪

推

多謝和理非既宣傳多謝勇武既行為

兄弟爬山

逆佢老母

勁

反而藍絲狗啲民意就真係逆轉喇

自6月黎聽咗幾百次

360度逆轉

民意已經360度旋轉

香港人好波！